［多圖］認真求救呢啲草究竟有咩作用

呢啲草成日都係啲食物上面出現
但從來都唔會有人食 點解唔擺其他嘢代替?見到又唔會特別開胃

鹽閪